切爾達反勝曼聯，抽一個送渡邊麻友寫真集

抽返本黎墊煲底都好喎

正

不了

抽到可以比我？ 枱腳要用

想要

吾好做馬👌🏻？

用ps4碟換ok!

想要 到時我識做了

Me

g

lm

大將軍

派我

卡勞

致命

原來KFC都有出書

燈

留名

左手交右手

Ok

Lm

屌你老味本野仲揭唔揭得開架 ?

白膠漿

食譜？

多謝

女神

抽小妹

青頭仔

抽中都好

直必腸

現實中無乜邊隊歐聯/歐霸主場輸波 作客反勝晉級
咁威豬

樓主係咪有心送

波係圓既，紀錄又係人破既
其實都係輸緊1球啫

me

留名，等送